其實黃金帝係咪就係曹星如啲fd？

如題

黃金帝都曾經大隻過..